# Chinese (zh_TW) translations for kimchi package.
# Copyright IBM Corp, 2014-2017
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: kimchi 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-29 11:13-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-07-11 17:32-0400\n"
"Last-Translator: Crístian Viana <vianac@linux.vnet.ibm.com>\n"
"Language-Team: English\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#, python-format
msgid "Delete is not allowed for %(resource)s"
msgstr "不容許針對 %(resource)s 執行刪除作業"

#, python-format
msgid "%(resource)s does not implement update method"
msgstr "%(resource)s 未實作更新方法"

#, python-format
msgid "Create is not allowed for %(resource)s"
msgstr "不容許針對 %(resource)s 執行建立作業"

msgid "Unable to parse JSON request"
msgstr "無法剖析 JSON 要求"

msgid "This API only supports JSON"
msgstr "此 API 僅支援 JSON"

#, python-format
msgid "Parameters does not match requirement in schema: %(err)s"
msgstr "參數與綱目中的需求不符：%(err)s"

msgid "You don't have permission to perform this operation."
msgstr "您無權執行這項作業。"

#, python-format
msgid "Unable to find task id: %(id)s"
msgstr "找不到作業 ID：%(id)s"

msgid "There is no callback to execute the kill task process."
msgstr "沒有回呼以執行結束作業程序。"

#, python-format
msgid "Timeout of %(seconds)s seconds expired while running task '%(task)s."
msgstr "執行作業 '%(task)s' 時，超過逾時值 %(seconds)s 秒。"

#, python-format
msgid "Unable to kill task due error: %(err)s"
msgstr "由於發生錯誤，無法結束作業：%(err)s"

#, python-format
msgid "Authentication failed for user '%(username)s'. [Error code: %(code)s]"
msgstr "針對使用者 '%(username)s' 的鑑別失敗。[錯誤碼：%(code)s]"

msgid "You are not authorized to access Wok. Please, login first."
msgstr ""

msgid "Specify username to login into Wok."
msgstr "指定 %(item)s 以登入 Wok"

#, python-format
msgid ""
"You have failed to login in too much attempts. Please, wait for %(seconds)s "
"seconds to try again."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Invalid LDAP configuration: %(item)s : %(value)s"
msgstr "LDAP 配置無效：%(item)s：%(value)s"

msgid "Specify password to login into Wok."
msgstr "指定 %(item)s 以登入 Wok"

msgid "You need to specify username and password to login into Wok."
msgstr "指定 %(item)s 以登入 Wok"

msgid "The username or password you entered is incorrect. Please try again"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Invalid filter parameter. Filter parameters allowed: %(filters)s"
msgstr "過濾參數無效。容許的過濾參數：%(filters)s"

#, python-format
msgid "Creation of log file failed: %(err)s"
msgstr "建立日誌檔失敗：%(err)s"

#, python-format
msgid "Unable to find notification %(id)s"
msgstr "找不到通知 %(id)s"

#, python-format
msgid "Unable to delete notification %(id)s: %(message)s"
msgstr "無法刪除通知 %(id)s：%(message)s"

#, python-format
msgid "Unable to find %(item)s in datastore"
msgstr "在資料儲存庫中找不到 %(item)s"

#, python-format
msgid "Timeout while running command '%(cmd)s' after %(seconds)s seconds"
msgstr "執行指令 '%(cmd)s' 時，在 %(seconds)s 秒之後逾時"

#, python-format
msgid "Invalid data value '%(value)s'"
msgstr "無效的資料值 '%(value)s'"

#, python-format
msgid "Invalid data unit '%(unit)s'"
msgstr "無效的資料單元 '%(unit)s'"

msgid "WoK is going to restart. Existing WoK connections will be closed."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Unable to find plug-in %(name)s"
msgstr ""

#, python-format
msgid "Successfully completed task '%(target_uri)s'"
msgstr "已順利完成作業 '%(target_uri)s'"

#, python-format
msgid "Failed to complete task '%(target_uri)s'"
msgstr "無法完成作業 '%(target_uri)s'"

msgid "Request made on collection"
msgstr "已對集合發出要求"

msgid "Wok reload"
msgstr ""

msgid "Request made on resource"
msgstr "已對資源發出要求"

#, python-format
msgid "User '%(username)s' login"
msgstr "使用者 '%(username)s' 登入"

#, python-format
msgid "User '%(username)s' logout"
msgstr "使用者 '%(username)s' 登出"

#, python-format
msgid "Enable plug-in %(ident)s."
msgstr ""

#, python-format
msgid "Disable plug-in %(ident)s."
msgstr ""

msgid "ERROR CODE"
msgstr "錯誤碼"

msgid "REASON"
msgstr "原因"

msgid "STACK"
msgstr "堆疊"

msgid "Go to Homepage"
msgstr "跳至首頁"

msgid "Wok"
msgstr "Wok"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "No such data available."
msgstr "沒有此類資料可用。"

msgid ""
"Can not contact the host system. Verify the host system is up and that you "
"have network connectivity to it. HTTP request response %1. "
msgstr ""
"無法聯絡主機系統。請驗證主機系統已啟動，並且您具有與該主機系統的網路連線。"
"HTTP 要求回應為 %1。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Action Confirmation"
msgstr ""

msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

msgid "An error occurred while retrieving system information."
msgstr "擷取系統資訊時發生錯誤。"

msgid "Retry"
msgstr "重試"

msgid "Detailed message:"
msgstr "詳細訊息："

msgid "Max:"
msgstr "上限："

msgid "Session timeout, please re-login."
msgstr ""

msgid "Server unreachable"
msgstr ""

msgid "Application"
msgstr "應用程式"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "Request"
msgstr "要求"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

msgid "Showing {{ctx.start}} to {{ctx.end}} of {{ctx.total}} entries"
msgstr "顯示 {{ctx.start}} 至 {{ctx.end}} 個項目（共 {{ctx.total}} 個項目）"

msgid "No results found!"
msgstr "找不到結果！"

msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgid "Zone"
msgstr ""

msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

msgid "Status"
msgstr "狀態"

msgid ""
"Plugin %1 depends on %2 which will be automatically enabled on this "
"confirmation."
msgstr ""

msgid ""
"Plugin %1 is dependency of %2 which will be automatically disabled on this "
"confirmation."
msgstr ""

msgid "Your session will be expired on: %1 s. Do you want to renew it?"
msgstr "您的階段作業將於 %1 後到期。您要更新該階段作業嗎？"

msgid "Ki"
msgstr "Ki"

msgid "Mi"
msgstr "Mi"

msgid "Gi"
msgstr "Gi"

msgid "Ti"
msgstr "Ti"

msgid "Pi"
msgstr "Pi"

msgid "k"
msgstr "k"

msgid "M"
msgstr "M"

msgid "G"
msgstr "G"

msgid "T"
msgstr "T"

msgid "P"
msgstr "P"

msgid "Log out"
msgstr "登出"

msgid "Help"
msgstr "說明"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導覽"

msgid "Your session will expire on: 30s. Do you want to renew it?"
msgstr "您的階段作業將於 30 秒後到期。您要更新該階段作業嗎？"

msgid "Renew"
msgstr "更新"

msgid "Dismiss"
msgstr "跳出"

msgid "Powered by"
msgstr "採用以下技術"

msgid "Wok Version"
msgstr "Wok 版本："

msgid "Plugins Management"
msgstr ""

msgid "Name"
msgstr ""

msgid "Description"
msgstr ""

msgid "No result found"
msgstr ""

msgid "User Activity Log"
msgstr "使用者活動日誌"

msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

msgid "Download"
msgstr "下載"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Search results by:"
msgstr "產生搜尋結果的依據："

msgid "Request Type"
msgstr "要求類型"

msgid "All Requests"
msgstr "所有要求"

msgid "POST"
msgstr "POST"

msgid "GET"
msgstr "GET"

msgid "PUT"
msgstr "PUT"

msgid "DELETE"
msgstr "DELETE"

msgid "User IP Address"
msgstr "使用者 IP 位址"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"
